馬遊塘村 HKBN寬頻 sales請入

月頭已登記服務，但到依家都未有人黎裝。有無人幫手跟呢到？我1月5號要搞好。thanks!

拖咁內1係冇線1係佢跑夠數要你下個月裝
Btw你果到得hkbn有光纖？

係呀 條光纖HKBN鋪的...D街霸真係...

冇嫁啦 可能冇線既可能性大過佢跑唔夠數